來年或者會有陣時人海中漸漸記起你

收皮啦

躝啦

開新po

支持

up

收皮啦1 冇人想記得你呀

on9全世界得你d女靚？
30歲人生性d啦

記住我

你咁on9實記住

朦朧夜空撲朔迷離 祈求夢裡會拖著你

從來未知會有限期
重遊着一起的故地

咪抄啦

係咪ching條女俾正皮

比你發現左。。

威到

幾好聽

我有taste

屌你老母

好好笑

Babychu